100蚊生存3日 求餐單

唔洗返工返學
最好每日有三餐

營多

一丁

屌，唔洗返工返學就skip早餐啦

我 30 蚊都得啦

唔洗返工返學
$100洗3日完全冇難度
你買一打營多或公仔麵返去就搞掂

一日兩條方包 飲水

食下麵包啦 食咁多即食麵好快死

都得 早餐去買個菠蘿包食

買半打蛋 幾個麵 一包火腿 兩條菜 一條麵包 大支裝豆漿 加埋都唔洗一舊水
我唔明個難度係邊

100蚊3日有幾難，買箱面唔出街。完

食好d食出前一丁 3日9餐 100蚊有找啦 仲可以飲埋可樂

係街市20蚊菜 30蚊丸 20蚊烏冬 10蚊雞蛋 10蚊白麵包

朝早：白包夾炒蛋
午+晚：丸 烏冬 菜

生存到 無問題 我試過

奶 粟米片 麵包 牛油
有剩就買火腿片

14蚊有10包
買70包都仲有2蚊淨

第一日
早：老麥早餐 $20
午：譚仔勿演三小 $35
晚：大快活 $35

後備：買特價$10 3個包

第二日
早：1個包
午：1個包
晚：1個包

第三日
早：唔食
午：唔食
晚：唔食

大家樂早餐
23蚊

大家樂下午茶

28蚊

自己整 10蚊